［幫手改下歌詞］地下鐵碰著牠

地下鐵碰著牠 看它一身金黃最木獨
地下鐵再遇牠 沈默對望車廂中

地下鐵邂後牠 看它輕輕走來要問話
地鐵裡面每日相見令我心怕怕

2蚊好輕鬆 就怕green card太突出
鏡頭長對著 如在政治小說中

默默等候牠 等牠一碌扑頭最受用
又沒有社運中 何事杳然失芳蹤

後來遇見他， 陪我走過冬夏？

咩黎？幾分鐘的約會喎

未聽過